五毛又出動屌連登仔神探 炒車 仲不停撐警

成班五毛真係勤力 平時呢班五毛就唔多見 呢d時候就一齊出動開工

係

而家嘅連登同以前高登一樣，放任五毛同各類打手搵食，大家都忍緊。只要有機會，有選擇，又會大遷徙。

五毛狗天才小釣手又開工

連囝表示數緊廣告收入 ON9野唔想理

Admin個d根本唔理 之前隻五毛狗三色貓已經俾好多人投訴 要求admin做野 到依家咩事都無 真係開始有d懷疑

佢地三個數緊銀紙唔想理

基本上唔係不停洗版或者貼bam圖佢都唔會點理班5毛幫佢賺唔少廣告費

就算 洗版都無理喎

幾時帶領連登仔反連
留係連登抗連

算啦
支那五毛狗自己本身都唔信政府啦
為搵五毛姐

兩回事黎

即係搵食JEI, 犯法呀?

連狗肯清洗哂堆5毛未

贊成

岩牙

你地事實上係成日炒車
葉希臨單野幾時有人肯出黎負責？

五乜撚野毛？
大家都是中國人，何必分咩毛

邊撚個同你中國人

五毛入埋黎開工真勤力